點解之前咁成功.....？

因為大家都唔會懷疑大家係鬼！

先有呢句
「就算放核彈都唔會割」

依家你睇下你自己？
勇武話和理非
和理非話勇武係鬼

依家咪鬼打鬼緊啦

最後輸嘅係大家一齊輸呀！

真係唔好再分化啦！

集中對准政權！

兄弟爬山！各有各做呀！

推
講到口臭
希望大家清醒

有問題係要大家一齊討論
有錯要包容

互屌對方不昰對成件事冇任何實質意義

推

推上去！

光復香港！

唔互屌 但係見到帶住耳塞唔係唔出聲呀

時代革命！

第一步我地自己先做好呢D先, 但要預左之後都會有一大堆呢D post, 因為[捉鬼]就係對家811公開鬼既存在之後既核心, 班打手一定會繼續狂開捉鬼POST, 互屌POST, 分化POST

之前大家係互補
勇武上 和理後
和理上 勇武後

依家就鬼打鬼

你地之前講！
今次輸！ 係成個香港比人清算呀！
仲係到鬼打鬼

大家對準目標！

5大訴求 缺一不可

P牌冇得比正評 又冇得推po
變咗集唔到氣
好多po 都好想比正評
自己睇連登一直都係透過好多嘅正皮
就決定去或留決定去邊度
星期日果次冇出去到北角都係靠呢度睇！

呢到會係帶住個方向⋯ 亦都係反映民意嘅地方

而家俾唔到
即係好多人都比唔到意見
其實都有啲煩惱🤦🏻‍♀️

去返重點我係好想支持呢個po

無人屌鬼

所有被批評被抹黑嘅素材

全部都係黑警扮示威者做嘅

又唔見尋日有啲咁出位嘅人？
尋日中共未派到臥底黎做野呀嘛

用左24+ 小時，呢條計中計
抹黑完呢場運動仲可以分化你地添

我地唔駛好聰明咁捉鬼架

我地有強勁嘅文宣得架啦
講嘅野有愈來愈多人信+支持就叫做成功！
當中共做乜陰質野
我地文宣都拆得掂

我地就唔需要再怕抹黑！

Let me recap :
所有被批評被抹黑嘅素材

全部都係黑警扮示威者做嘅

推一推